一人一個比老板鬧的經歷

唉

破產官屌柒你啊？